狙擊721 繼續煲佢老尾 別讓何君堯走了

一個人被人襲擊或殺害
一定循佢得罪咩人入手
而何君堯律師今早被刺
大家都會聯想起721事件
當日何律師被人影到元朗閱兵
明明就係賊臟嫁禍 但至今未能洗冤
為咗令721真相浮面
搵出真正發動721事件同行刺何君堯幕後黑手
我地單止要發聲明 譴責兇徒背後黑勢力
誓保佢個人身安全 好讓佢供出邊個係佢親家

別讓何君堯走了

推